早幾日同左個同事上床...

早幾日 放左工同個同事食飯 其實早幾日就幾左飲酒
食完之後原先就話買去海邊飲 但我想飲嘅要開瓶器 佢就話返屋企攞（佢屋企好近）加上佢屋企樓下有海
之後我急廁所 諗住同佢一齊上去攞 順便去埋 但係因為樓下太凍 所以最後留左係佢屋企飲
飲左一陣佢問我要唔要沖涼 拎左套衫比我換 大家沖完之後 傾心事傾到3點幾 佢話好眼訓 但我仲好想傾
我就係咁煩佢要繼續傾 佢就話要熄燈訓教 （佢預備左另一張床比我訓）佢走左去熄我仲係咁煩話要繼續傾 突然佢叫我訓低一齊訓 攬住我 仲錫左我一下
但我仲未反應到所以又繼續煩
之後佢開始摸我 話你唔比我訓係想我點阿 你講阿 之後就啪左 個晚到第二朝啪斷斷續續左3次
但第二朝同之後返工 大家都好似冇發生過咁 完全同平時冇分別 仲會whatsapp講笑 同佢傾下心都咁 其實我唔係咁打出黎我都以為自己發左場夢

佢當冇事發生過其實係咩意思 當係one night stand定點
其實我有小小中意佢 同我好中意同佢啪嘅個種方式 我知你地實話我西痕 但其實我淨係好想知同佢有冇可能 佢話佢拍過咁多次拖淨係追過一個女仔 係咪想暗示 btw佢同緊一個一齊左好多年嘅女仔處於感情好複雜嘅狀態

Well dkne

即係點

Sp is fine
Have fun

自來雞

即係冇可能？

此post已完 早啲瞓啦

可能佢係咁諗掛

互射左幾多次

ons

非gay

開心左，朋友姐

有無戴套? 射左係邊?

係咪因爲飲左酒 佢話話飲左酒會大膽好多 即使有時冇醉 都會放膽講放膽做

大家開心完就算啦

好想睇下有冇機

如果性別調返轉 就有討論價值

但你係女 只係一隻上門比人屌既女同事

有 套到

其實我平時唔係咁隨便

臭雞

有冇含

冇 齋扑

其實你係鐘意佢

但佢又唔係鐘意你⋯⋯男人有得屌就得
況且你又唔係豬 屌左又唔洗負責任

你地幾歲

佢係對你有野既
第二日已經主動負責啦
仲使你做野既
雞，從來都係雞

諗住入黎睇gay 點知唔係

曹永廉：離開左張床 我地只係同事

我地依舊有講有笑令我唔知點好 但我有感情嘢煩佢又拎左我手機幫我狠心飛左唔係幾好嘅 又介唔中串下膽我傾計嘅男仔 佢係咪有小小在意 呢啲事都係扑完之後發生

廿幾

你10幾日前重話好愛某人，咁快放得低同另一個上床，所以唔洗太擔心喎。

佢冇表示任何嘢 我什至寧願佢直接咁講我就會識趣

我好中意同佢啪嘅個種方式

咩意思?

佢都未理清感情事又同你啪，第朝又扮無野。

你知佢仲有女都中埋去，佢拎正牌有得食唔食罪大惡極

唔好再同佢發生關係
睇佢又會唔會借啲易買酒上屋企

我地各自都有感情嘢煩緊 我就係一直唔狠心放低 拖左成年直至見到佢

我又係廿幾又係返工點解無呢d野
Btw佢自己住

都係故仔黎既姐有咩好煩惱喎，早抖啦

未試話有小小粗魯得黎又好細心 我小m

我覺得佢鋪晒路

唔會了 我好想睇下佢對我有冇小小感覺

我有諗過係咪有鋪路 但真係難分真與假

認真post黎

肯定係啦，仲驚污糟，特突沖埋涼

如果係鍾意扑咪做sp囉
有咩咁撚煩 大家都單身

我真係冇預到會啪 但我又對佢有感覺所以就變到咁

樓主個傻西又真係飲晒酒沖晒涼
仲覺得會無事發生

留個tg俾我算啦

之前另一個男事上佢到佢都有問同準備衫嫁喎
利申非gay

但最慘佢當冇事發生 唔知佢係點諗

真係唔係咁

我冇預到會發展成咁

而招都幾高 咁都引到你上

女人真係易呃

我其實唔知佢係咪有心定真係順其自然咁

捉到路好易

孤男寡女共處一室
無諗個d野就假既

明顯有心想食啦 廿幾歲人都唔撚化既

同一張床 有咩理由唔食
有食唔食罪大惡極

咁都捉到 好想佢比小小提示我 想知佢點諗

樓主留個tg
借個閪黎屌下啦

因為佢平時完全唔似咁 床上嘅佢有小小另一個人咁

邊個唔係咁呀
因為...

又係雞呀.jpg

約左星期五去唱k lunch

Btw佢摸你個陣你咩感覺

好驚訝佢會咁

好怕醜唔知點好

跟住就扑得好開心

樓主係咪豬西？

因為未試過呢種方式 係我好中意嘅個種

樓主姓鄭？

正常樣

唔係

點解唔撚推開佢 你話你鍾意佢都有心扑架啦

真係冇預左扑 因為唔諗住比佢知我中意佢 同埋我唔想冇左呢個朋友推開左唔知會點

K房有cam架喎

冇諗住再扑喇 我諗佢唔提都應該係想當冇事發生過啫

樓主借個閪黎屌啦

我平時唔係咁隨便嫁

你個撚樣寫得咁detailed
我又要去打飛機喇

都唔算好detailed 啫

攤牌囉

其實你話上佢屋企留底過夜飲酒果刻，就已經默認左會啪架啦
廿幾歲人唔好玩啦

你仲要鐘意佢，一定比佢食住 佢話點你都會答應

好驚冇左佢 因為其實而嫁幾開心 只係見到佢就會諗起個晚

你岩阿 同你個名一樣 一言驚醒.....

唔驚佢上連登睇到咩

橫掂遲早都無
你一日唔講清楚佢咪一日當你係雞

佢好似冇上

冇諗住再啪了

認真答你

如果佢有feel 既會主動搵你

過多排佢都無分別
咪即係打左場friendly

佢有咩特別屌西技巧？

佢有拎我個電話幫我狠心同ex斬纜 又偷偷串我同其他人whatsapp係咪有小小在意
主動搵我係咩意思阿

只係好中意佢有小小粗魯得黎又好細心啫

又係m底

係

樓主覺唔覺自己好on9

我覺阿 都唔知點解仲要諗佢點諗

明知人地有女友你都衝埋去，個男既又衰咸濕，佢係想同你既，即晚搞完已經會問你一唔一齊，根本就當你自來雞，或者向好果方面諗，時間係可以陪養感情既！當然係佢玩厭你之前啦！

利申：鳩嗡

我冇諗住啪嫁
但因為佢仲未搞掂佢嘅感情問題 所以唔想有新嘅住
Btw好多謝你冇當我9up同咁認真解答

唔好同自己講大話啦，無諗住？無諗你會做？我估你或者有幻想過，我個人經驗睇，點為之感情問題？佢有乜野係唔可以斷左段關係？唔好幻想得佢咁好！難聽啲講句，有得食唔食，下句係乜，大家心裡有數啦！

利申：廢嗡

根本就係咁諗

我真係冇 因為冇估到佢會咁...
我都知嫁喇....

哦

真係可以乜幻想都冇？你仲要話有好感，點會冇ff呀
如是者，只怪樓主你太純

根本佢就係

咪得閒扑下野做下自來雞
止下痕囉
開心過就算

佢今次可以咁做，唔擔保會唔會有另一個既出現，佢有條後路走，邊個先係贏家？你地當中會唔會係你口講咁簡單，相信你自己都有答案，就由佢隨著個感覺去行，只有你先會覺得值得與否

利申：亂嗡

知道 多謝你阿

條仔無啦啦會摸你先擺明想啪啦
咩安排另一張床都係預好左
樓主仲咁容易就比左佢
佢仲要有女朋友

但係個陣先摸啫 之前仲好正常咁傾緊計嫁

認真答

得不到的 從來矜貴
你太就手啦
如果真係對人有意思
更加唔應該咁易比佢上啦

如果係冇意思 就唔好諗咁多 更加唔好FF佢會有咩表示

已經返唔到轉頭喇 好想知接住落黎會點

係唔係一早plan好得佢自己先知
中意佢冇問題 上佢屋企飲酒都冇問題
但唔好咁傻啪左先黎諗佢對你有冇feel囉

唔使雞雞聲咁難聽嘅，樓主你過程中都有享受，又唔使當自己蝕底嘅

不過大家have fun完就算，唔好糾結喇，冇得到過嘅野先係最好架

因為佢好似唔會睇上我咁 所以原先諗住一直扮唔中意佢就算 但點知發生左呢件事

我都同意樓主如果講緊真話 係傻姐 唔係雞

絲打
好想試下有非份之想

多謝你地阿

連登有愛

其實聽你講都好似唔介意同佢啪左咁
咁你煩咩呢 直接問佢有冇feel囉

摸已經係後話啦
個同事無啦啦黎我屋企飲酒沖涼
叫佢訓佢又拉住我唔比我去訓
呢啲咁既SIGNAL根本就係額頭寫住
"快啲插我"

但佢都扮到好似冇事發生咁 問好似拎黎7咁

因為我想繼續傾計咋
加上原先係諗住睇海飲酒嫁咋

一係順其自然
二係對佢冷淡d睇下點
三係直接問
睇你想繼續享受哩段唔知真假既快樂定直接了當囉

樓主應該唔細啦...? 都冇d戒心
我覺得你係冇預到姐 但都係自願

Agger

我諗住可能試下對佢冷淡啲 睇下點

係自願阿 其實偷偷中意佢 仆街都制喇

早d訓啦 聽日仲要返工架

第一
佢有女朋友，搞左你就算佢開綠燈你都唔應該同佢一齊，呢個係人格問題

第二
搞完當無野係當友誼波咁睇，又或者想睇定啲先算，總之佢現階段唔會想同你發展落去

第三
咩追過一個女仔嗰啲你當無聽過會開心啲，佢只係釣你等你覺得佢特別啲

第四
又沖哂涼又唔俾人訓咁其實持平啲講佢唔扑你反而係佢唔岩，你都出面到咁，可能你唔認，但你當時既signal就係要人開餐

第五
到埋牙先有接觸有咩問題？好多友誼波FWB夠可以成班人玩/兩個人好正常朋友咁交流完全無身體接觸然後一埋牙就好激

聽日放假 如果唔係訓左嫁喇

老老實實
未摸你之前有無諗過會同佢扑野先

如果對你有feel 我一定捉住拎屌
屌完再出街 開開心心咁同你拍拖

仲洗乜你係到估估下

有就此post已完
無就去驗智商

完全冇 因為我都幾清醒阿個陣

已放低上個?

好同意巴打你嘅1 2
但4我真係諗住佢出於好心 同埋我真係諗住想繼續傾 但可能男仔角度唔同比錯提示佢

但佢仲要散嫁其實

未

唔係呀，樓主其實好純情好傻好天真姐，大家唔好話佢啦
樓主，我諗佢係唔知你點諗所以先屌完你無下一步姐，睇定ｄ啦

你開ｐｏｓｔ係咪好想人咁答你
可惜，我好直接咁答你：你係雞係公廁咋！
好人好姐人地有女朋友,你仲要單獨上人屋企飲酒又沖涼又過夜已經嚴重over,仲要啪埋？隨便到...真係活生生公廁既人板
你老母生著你真係喊三聲，傷心死
好生唔生，生著隻免費雞 你話真係走去做雞賺錢番屋企孝順呀媽都情有可因
而家可憐囉，個女做撚完雞仲要無錢收，我係你就追番條友比叫雞費喇，咪等佢以為而家叫雞唔洗錢，想走數？

其實上個只係因為習慣左同有啲唔甘心 佢拎我電話同上個斬纜我反而有小小輕左一口氣 幫我做左啲唔敢做嘅事

我都唔記得左哩樣 咁你直接疏遠佢好過啦

其實我都就快唔做嫁喇

我見你咁ON9我提多你一樣野

佢成晚都放左好多陷阱等你踩
飲酒飲到屋企樓下又上埋樓又沖涼又盛，其實有好多替代方法
佢係等你踩中是但一個然後就上你
一黎佢唔洗做主動唔洗負番個責任
二黎唔會柒因為係你引佢

其實佢最尾都已經忍唔住逼你去'訓'繼而動武，但你又唔去
所以佢最尾忍唔住做主動摸番你

講真真係唔想搞既，先唔好講連屋企都唔會上到
淨係講你訓A床，佢自己自動走去訓B床啦

層樓好高，無心機睇哂

簡單講句，佢係對你有意，但你嘅重要性只排第二，姐係二奶

如果我只係要搞野，我大可以今次搞完，下次再約，完全唔需要理有無狗公汪你。
如果對你無意思，我唔會想煩你啲野

如果你係值得佢放棄現任嘅人，咁佢已經追緊你

佢又放唔低現任，又要同你玩曖昧，你最多只係個後備情人

就算比你搶到都唔好要，你今日可以搶到，第日都可以比人搶走

我啊爸有樣野講得好啱
「佢問你依家係咪中意佢？多舊魚
如果到左十年八年之後，出現個重正嘅，咁到時最中意嘅咪佢囉！
呢個係事實」

On9 由佢地孤男寡女過夜個刻已經係錯
男人會諗呢d野甚至氹佢落搭都無問題
個signal係你俾先

咁岩晒啦

其實樓主都唔介意有冇啪
係介意冇左後話 唔知個男想點
我覺得個男玩完就算既機會大d

講得好清楚 我諗可能我就係想聽到一句佢對我都有意思而唔當我係雞喇 我覺得你講得好岩 我唔會要 放心 我會試下遠離佢嫁喇

後話唔會有架啦死左條心啦
啪完都當無野係完全唔想上身FWB左你，慘撚過frd zone

可能係我唔肯信佢係咁 不過我諗事實已經擺在眼前喇

條仔有女架嘛
樓主自己cheap啫

有時愛情就係咁盲目

女人幫女人
咁樓主自己都有鍾意既男仔啦
算啦 佢cheap係梗架喇

因為未呢件事之前我地真係相處得好好

套都準備埋點會無預備

唔係話幫佢
哩單野擺明樓主on9架喇

我中意佢阿 其實為左中意嘅人仆街都制喇

細個老母都有教唔好亂咁上人屋企啦
你認自己係想扑野都無咁柒
我真係覺得你智商係零

可能係掛

此post已完啦
根本你都知道自己想點

我有你咁既女同事就好啦

好多女人都好on9
努力發掘下

嗯 好似係

此男已完。

咁樓主個撚樣係咪鍾意兩條仔

唔係阿

我個到無呢唉

樓主拍過幾次拖

中你老母

可能係掛....係你個爛臭閪呀
一睇埋d態度就知係d無撚腦,唔當性係一回事,公廁到不得了,毫無道德,貞節既垃圾港女

唔撚敢應我上邊篇野呀?下?死公廁,臭雞,丫唔係,免費雞先岩
隨便到咁真係第一次見,仲要隨撚便大大聲講話幾中意同佢做愛,哇
屌呢d真係正宗bitch 第時邊個識著樓主,娶著樓主就仆街
分分鐘有性病

醒下啦仆街,做女人做到咁隨便,梗係無人比面
係咪覺得我講d野好撚難聽呢,你有無聽過忠言逆耳呀
係呀,出邊d男人一定哄得你好撚開心架,令到你好happy架
因為佢地就係想你繼續咁撚隨便,咁撚易上,咁撚唔當性係一回事丫嗎,唔係佢地點有肉便器出精姐
你自己要選擇聽咩人講,做咩人你自己決定
我只可以講,每個人都要為自己所做過既野負責,將來人老珠黃無人要
或者有男朋友後比佢知道你d歷史嚇走晒
就唔好走來呻呢個世界得呃蝦條既衰男人,咩呢個世界無好男人之類既說話

你同佢扑嘢嗰陣時仲係咪處

論靚仔同毒撚分別，靚仔D雞免費，毒撚果D要比錢

頂你睇到中間以為會互射ending
btw 唔屌都屌左 止蝕離場

訓啦柒頭

同你差唔多
我同女朋友感情有啲複雜，想走又唔捨得走
近派有個女仔出現，無搞過但有拖有錫
本以為佢係可以令我有新轉變既人，但可惜佢有啲愛理不理。搞到我都唔敢再將感情寄託係佢身上

送上門自來雞，唔通有得食唔食咩

雞

我同我男朋友都係！

樓主都幾天真幾傻

有無套?

睇左幾次都冇gay 字眼

相認？

見到拎衫比你嗰下就覺得係hehe po

同事靚仔定毒撚黎？

互射左幾次

g

扮咩呀臭雞 飲少少就比人屌

鋪曬啦 你估男人老狗咁好死比女上佢屋企咩

你得兩條路
1. 直接問清楚
2. 扮無野

利伸： 過來人

互相射左幾多次

自來雞
人地當你肉便器呀

雞黎 冇必要認真 我係男人咁諗

其實做到朋友 又做到SP
咪幾好

佢明顯唔係想搵你拍拖啦

大家爽完咪算 係要有關係既？
一睇就知想搵你出火就算

其實你同事都鋪好晒路啦，一係你就真係on99咩都唔知，一係就預左會搞。當然你本人可能冇主動咁諗，但潛意識已經接受左，男人見你肯上黎，又肯飲酒，又肯沖涼，仲肯訓埋上床，個signal 已經好明顯啦！

其實高登連登班男人係咪有問題
如果樓主係男，肯定唔會咁多負評
個個仲實叫佢上
你地屌西就唔係鴨，我地被人屌就實係雞
巴打沉船SP只係ON9，絲打就一定又係雞
跟住下面覆我果個又係話我臭西雞收皮啦

發洩完，我都係會繼續上連登

而家D女仔真係好隨便 免費雞

巴打們都係想你地珍惜下自己身體

臭雞 今晚去我度傾心事 ok?

大家都係成年人 開心過咪算囉
講真如果女方條件唔差既 有得屌點會唔屌

你話你鐘意佢同你扑嘢個感覺啫 做sp都得啦

免費

俾人呃上床啦你

想同你結婚

女人真係好L蠢

咪係

全中

自來sp

有第一次 就會有第二次

一路當係gay 故睇，點知唔係，好失望

到最後又係臭西一名

仲搵唔搵人傾心事？

自己沖哂涼 人地話要訓又阻住唔俾人訓 你搏咩姐？

幫佢講埋
：正 又屌左個免費西

Hi SP

屌你我一心入黎睇你地有幾gay

送上門唔食喇喎

呢種事我都試過，不過我係男方

即係邊種？

就算啪左先一齊，都無好結果，仲會好傷，因為佢真係上心就會唔捨得未比名份你前啪

利申：過來人

絲打=原罪 有時睇post都唔想覆